# paper-line

Paper line test task

Референс: игра Paper.io 2
Инструменты: Для реализации можно использовать любые знакомые 3D библиотеки, но предпочтительнее Babylon.js.
Язык: TypeScript / JavaScript

Задание:
Реализация движения 3D кубика по плоскости с изменением направления джойстиком. 
Реализация отрисовки следа (линии) за движущимся кубиком.
Определение пересечения кубика с собственным следом (Line Mesh). Если реализация достаточно затратна по времени, можно в крайнем случае описать словесно. 

Любые дополнительные инициативы и креативы приветствуются

==================================================

Третий пункт не реализовал но думаю возможны следующие способы:
1) Хранить массив отрезков отрисованного пути и проверять отрезок кубика на пересечение.
2) Отрисовывать путь на динамической текстуре уникальным цветом. В дальнейшем на каждый тик брать текущий цвет под кубиком. Если свой - проиграл.  
